1. i6skirstyti social icons icons komponentus
2. padaryt home sekcijas taip, kad viskas visada matytųsi, tik susianimuotų
3. stick top -> scroll up -> pagrazint kazkaip
4. negražus reikėjimų stulpelis
5. anglų kalba
6. sutvarkyt meta

- Animuoti PLAUKIAM + hover
- Rėmėjai
- naujienos
- galerija
- boat shadow?
- hero video?
- remeju footeris
- Home sections scroll navigation
- EN versija:(
- mobili versija
- refactor and cleanup
- Padaryti, kad Dunojus atsirastų tik po plaukimo:(
- Home page nav scroll meniu
- Foto iš laivo statybos
- Ripple?

- laivo bangelės
- sukurti FB page + app
- google analytics
- max pagespeed
- max lighthouse
- Google Fonts:
https://gist.github.com/simonvreeman/9251071
https://github.com/GoogleChromeLabs/preload-webpack-plugin
https://github.com/typekit/webfontloader
https://www.keycdn.com/blog/web-font-performance/